例如，Spotify正在提供教育课程，培训艺术家更好地向全球观众宣传他们的音乐。苹果和Spotify在北非面临的最大挑战：YouTube | Eromo Egbejule | 2020年9月17日| Ozy
如果你是一名作家或艺术家，你可以用你的才能来传达一个能引起人们共鸣的信息。想要有效应对气候变化吗？这里是捐款的地方|西格尔·塞缪尔| 2020年9月17日| Vox
商人或投资者告诉厨师最糟糕的事情就是你是一个艺术家。Momofuku的David Chang谈餐饮业生存所需的巨大变革| Beth Kowitt | 2020年9月14日|财富
每场展会都由与该品牌或产品相关的艺术家、设计师或影响者主持或以其为特色我们的目标是成为一个巨大的市场：NTWRK正在为年轻一代带来livestream商业| Kayleigh Barber | 2020年9月14日| Digiday
《你在纽约的朋友》预计将以不同的形式弥合品牌、艺术家和社区之间的鸿沟，包括派尔·莫斯时装秀的下一次演变。Kerby Jean Raymond发布“你在纽约的朋友”| Nandi Howard | 2020年9月11日| Essence.com
没有一个艺术家在颁奖典礼上做过这样的事。低头，婊子们：碧昂斯如何将一场电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽
公平地说，从来没有一位艺术家被要求这样做，如果他们这样做的话，也不可能成功。低头，婊子们：碧昂斯如何将一场电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽
2014年最激动人心、最独特的艺术家浮出水面。2014年十大最佳专辑：泰勒·斯威夫特、新航、运行珠宝等|马洛·斯特恩| 2014年12月28日|每日野兽
一位59岁的退休地铁司机承认，他的家人都在纽约警察局工作，他只以艺术家的身份透露了自己的姓名。抗议者要求为Gurley伸张正义，因为警察和纽约州M.L.Nestel之间的差距越来越大2014年12月28日《每日野兽》
很多演员都很好，但菲尔是一个成熟的艺术家。与伊桑·霍克（Ethan Hawke）的咖啡谈话：詹妮弗·劳伦斯（Jennifer Lawrence）和比尔·克林顿（Bill Clinton）的小便器交换《马洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年12月27日《每日野兽》（DAILY BEAST）
这引起了人们的广泛关注，伦敦的一些杂志也称赞了这位艺术家。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
她对印象主义的执着使这位艺术家在色彩方面进行了许多实验，或者，正如一位评论家所说，“玩弄色彩”。从公元前七世纪到公元二十世纪的《美术中的女性》。|克拉拉·厄斯金·克莱门特
这位艺术家所画的花证明了她是一位热爱自然的人。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
这位艺术家是人民的女儿，有着与众不同的品味和习惯。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
这位艺术家的其他作品让人想起波提切利的作品之一。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特